睇反黑睇到上曬癮

嘩屌陳小春 李璨琛 陳國坤型到
果班黑社會叔父真係好有勢

兩日內睇到依家第9集喇
上癮程度拍得住半年前果套射鵰

男兒一生要經過

咁垃圾都有睇 痴線

劇情太拖，已經冇追

個小黑個樣好ON9喎
邊做龍頭

係幾好睇 而家我都追緊
不過好多劇情都好牽強 個編劇

d場景設計得好唔認真囉

Yes
陳小春好好戲

Keep住追
好耐冇追過劇
反黑屌打同期既使徒

網劇黎講真係好高質

同電影無得比
但比起人稱好高質果D HKTV 已經好好多

用九龍城同油麻地做黑幫區 都合理呀

陳雅婷有紋身

小羽又靚又大波

有冇人覺得佢地d戲有d唔自然
唔知係咪細製作既關係

有冇人覺得小黑好似短面版香蕉

同意，同埋開親會一枝煙都冇，唔多有 feel!
係靠班叔父演技搭救！

係幾好睇
不過硬係覺得小春冇主角個陣味

細？你認真
其實可能係你睇唔慣
佢基本上個個角色可以用真人就用真人
例如真警察陳恩健
真小黑個仔
真夫婦陳國坤黃伊汶
仲有一大堆真黑幫

佐治哥條女同小羽

惠敏叔係真黑社會叔父

陳小春，陳保元，何華超係跳舞班兄弟

唔撚係呱
導火新聞線超班過呢套十萬八千里
好辛苦咁睇左 5 定 6 集
真係差到睇唔到落去

中資多打手是常識吧
下星期會開始抹黑英國
英國幕後操控黑社會, 有晒證據都唔可以跟

陳小春好掂

真心正牙

睇trailer見到呢啲情節就知唔洗睇 寫到抗日神劇咁款 大佬你抹黑都唔好咁明顯啦

係, 好掂

成班黑社會無論打交定開會都係小貓三四隻

有陳小春已經不了 想嘔

盲反

小羽同Jenny 都好撚正喎

想問陳小春邊個位做得好
佢啲演技從來都上唔到大枱

唔少對白都有啲奇怪
太正經
現實唔會咁講

有budget請咁大卡士
對白場景就etv級數

演員好睇
但劇情就....

安答
反黑隔住個Mon都聞到港產片陣味

香港實力演員+內地女星

我睇極都唔明你講嘅「真」同製作大小有咩關係

小羽好撚正

完全做到出污泥而不染

睇完招積已經冇追
後面好悶

阿床哥呀，我係屋企等你吖

屌17集果浸中資味濃撚到

小黑好敗筆

不過招積未死有伏線應該

禾叫小魚

有無人知佐治哥條女咩料？

果班黑社會叔父真係好有勢

22集啦

三大大佬麻麻喎。。

反而三個第二梯隊就型

鯊魚？

12年亞姐好似

追緊， 演員幾正
但係28座大王做導演好似功力唔係幾夠
同埋劇情有d 好夾硬黎，現實既反黑係串撚仆街， 套劇d 反黑個個好警察

其實黑社會片， 唔講粗口睇黎做咩

大佬b
韓賓
火爆
👍🏻

神爺
白頭佬
唔知乜水
🤦🏻‍♂️

招績

支持既理由係好睇過tvb

上面班人話唔好睇 咁究竟係香港應該要睇咩？
我當支持下 之後慢慢出好啲

講真Yumiko返出黎之後變到9唔搭8
已經唔追

我同老豆睇
佢同我講先知
原來咁多叔父係真係黑社會大佬出黎轉做拍戲

屌真係on撚9 睇套劇都打手
你睇av係咪日本打手啊？

唔講唔覺陳國坤同黃伊汶係真夫婦
仲要有個仔

套劇出黎色水唔錯 有電影質感
起碼好過CCTVB先..
而對白始終冇粗口 觀眾好難代入同唔貼近現實

上k房揾招積個講數段戲 做得好好
夠未？

啲牛肉刀好撚流喎
次次睇見把刀就出咗套戲

本身明明國共最多黑
為避國民黨唱好共產黨唔可以話佢地有黑

鳩作英國幕後操控黑社會

講真英國佬佢地都全權控制香港啦

演本戲

好正

其實麻麻地

呢套係網劇, 唔係電影

佢地始終要賺到錢, 要入屋唔可以講粗口LA

TVB套尋秦記咪一樣減哂D 色情劇情
連登仔果時仲係小學就話係神劇

陳小春雖然唔係影帝, 但一向形象同演技突出, 電影LEVEL 黎講起碼都大大配角
降幾個LEVEL拍下網劇, 有陳小春做主角已經賺左
唔通諗住下網劇有劉青雲古天樂先叫做上到大台?

呢套好多彩蛋同致敬位

講演技陳小春會輸俾垃圾古天樂？

我意思想講陳小春都幾好姐

連登仔平時淨係吹奏來來去去都係果幾個

英治時期下全部高級行業都係英國佬控制，洗撚做黑社會？
有錢人仲惡過黑社會呀

究竟世鳳係邊個個仔呢

你幾歲
公屋果d 地方80-90年代勁多mk同劈友
依家少左好多

唔關中國定英國管事
而係教育影響之下, 黑社會做d 低智「表面野」少左 (暗地裡依然好多)

唔好乜都上綱上線乜都關政治事, 好on9

套野都好有誠意,冇咩廠景
敗筆係小春同小羽...一個講野lur lur下,一個講唔正.
有一幕係嫁車頭到,兩個人連續講左幾分鐘野...聽到我幾辛苦呀...

睇到22

唔好盲反啦 係咪英國佬就一定無黑警啊？
利申 讀過歷史

做得好又話本戲
你條友都真係幾廢下

80-90年代勁多黑警兩邊走

根本唔關政治事
完全係個人利益行先

咩都賴政治, 好撚on9

雖然我咁撐反黑

但有啲取景真係未夠好既
拍唔到都用電腦抹左佢啊麻

對白又真係有啲唔夠喉
硬係差啲嘢咁

上面班人裝屎

對白太斯文 第一次開會果度笑左, 好似dse 考口試咁

但佢要入屋賣到錢, 無粗口係必需
始終唔係電影

屌你1994 年有2016 年款車

有gogovan

我都見到

成班叔父好正經 好搞笑

但都欣賞佢好多近鏡都搵返d 舊車出黎
以前d 經典車真係好靚

打手 係好睇大家有目共睹 駛你係度開post

拍得住2017神劇射鵰？真唔真呀

以你個logic
曹星如咁多post, 咁一定係全部打手
根本無打拳唔好睇

港獨都係

手機台個班打機既係又係咪打手啊
好心你地唔好咁搏上位啦 睇到都覺得肉酸

林保怡已經屌打啦
仲有好多唔出名但好戲之人
你唔識我唔怪你

lm

點解要放大呢兩個字 用下腦都知唔係咁既意思 話樓主打手係指佢有主觀既態度去宣傳呢件事 冇眨義成分

me2 好搞笑 話係80年代 d差佬就著藍色衫 車款就2010
一開始我心諗乜spy 要用大哥大 冇咁易俾人竊聽？

咩台？

YOUTUBE

場景唔討論
但係比小黑悶撚親，冇追到

我覺得鯊魚同鬼王都幾有型,
同埋套劇入面 d 女都都大波

小黑個衰樣真係好嬲打

尋日一日睇咗 8 集

有集盲超行信和有LoveLive海報

全部都大波

屌你老母打咩 林保怡carry 倒個角色
仲有佢掂嘅上撚左大銀幕啦 陳子春上大銀幕你條柒頭係咪仲係精蟲仔

我意思係英國佬自己唔洗做黑社會

見到林保怡我都廢事應

呢套野好鍾意用航拍景過場
但基本上所有航拍景都穿崩

影石硤尾就會影埋 CityU 果幢 Creative Media Building
影油麻地警署就影埋附近一大堆新樓

專登借埋姜文杰架 舊款BMW 3系 幾好J

老實講 無咩可能還原到

係喎, 架E30 真係佢架?

佢之前訪問有架

不過佢做戲麻麻

有冇巴打知總共有幾多集？

鯊魚 細華做得幾好呀

整體黎講點都好過使徒2既

我覺得鯊魚, 細華同盲超呢三條友啲戲已經好過成套劇九成角色

30

本來都想搭嗲踩下陳小春,
硬係覺得佢做戲同鄭伊健差唔多, 好行貨...
點知再碌落d見到你撻個林保怡出嚟, 我都當堂屌咗一聲

本身都ok
但睇到黑仔就愈睇愈想棄

TVB萬歲

佢個角色同黑哥有關
搵佢做叫做情感上加分
但演技本身差

演技差同果條線好悶

呢樣真 啲對白寫得有啲生硬

鯊魚同盲超好有火花

呢幾集小羽少咗出場好慘

床哥

呢款大陸妹真係好難忍得住

小黑唔識做戲都算 佢始終係真小黑個仔 有種懷舊味
屌個伶伶真係唔知想點 成套劇衰佢一件

不過大體上 太多老戲骨 見到都覺得正

好好睇 我都有追
好多做得戲之人

知唔知咩叫大波

小羽bb好pure

30集

講到啲戲屎，一撚定係個個伶伶

臭雞樣 雞仔聲 好彩佢死得快

姣 就雷太個女 純就宋羽

大王以前有套戲同黑哥合作過
好似叫童黨199x , 黑哥做社工
成套戲瘋狂消費黑哥

雷太個女 真係見一獲 打一獲

真係 正想講點解講左成6頁都無人講呢條友
啲對白講到好似小學生講故事比賽咁

伶伶好似幾好砌

真係佢架

之前睇automomo介紹佢部e30啦

我覺得麻麻

小羽同伶伶都好正

其次係Heman

阿俊 不了

發晒姣個死人樣

唔講個D ON9斬唔死位啦

頭幾集係幾好睇
但招積呢條友真係岩做呢D癲佬
由小黑開始就急轉直下
呢條友做戲真係唔得 加埋個伶伶
一聽到佢兩個對話就飛撚話
唔係悶咁簡單 係直得憎呀屌

其他角色做得幾好
好似上面D人講既鯊魚盲超個D 仲有其實陳國坤我覺得都做得幾好
反而YUMIKO 黃伊汶 伶伶呢D係咪玩緊鬥讀對白出黎

仲有講緊80,90年代
好多道具都搵返個個年代既野
但個個個頭都GEL到咁
就咁睇你話講緊2017我都信

原來招績係一路向西男主角

伶伶演技真係好差

但我唔介意

on9

當年英國人有香港主權
用軍船出入運賣買乜都冇人有權查
使撚勾結黑社會咩

事實上當時黑社會現象係國共都用香港洗錢
延伸到有黑社會出現搵錢再幫洗錢
反黑故事骨幹係為咗吸引大陸資金連基本logic都冇
呢個係事實

就算覺得28座大王拍得好睇
都唔可以搞到歷史唔清唔楚
戲還戲 現實還現實

最弊你班友冇腦
OCTB個OC係Organized Crime
英國佬黑警冇咁大個派系
仲要係親國共+畀邵氏盯死

No

如有後期製作會好d

街道名牌都係2002版
行人過路按鍵器又係2004版

車都有唔少新車
其實好撚求其

基本上呢套劇
一係屌佢中資片
一係屌佢小黑
同埋一定屌埋個on9伶伶煩西

其他方面真係叫做好見得人

使徒呢D垃圾無限餓底戲得D C9會追

tvb真係一世都唔會再睇

好掂
如果有埋桐桐已經100分

點解無人講鳳凰哥架車？

86?

70 supra

不斷抺黑英國殖民時期
點解會有人睇

李一桐世界第一

系

蓉兒

內地D女明星好掂

twice

唔怪得啦

終於出現了

游b

屌你老母大陸狗，睇埋啲大陸劇死返上大陸啦

小乳好正

Yes

佢兩個個look好有90年代感覺

呢兩位loop左好多次

出小黑先我驚無人睇

係人都知英治時期共產黨一直操控黑社會
想搞亂英國搞亂香港
而家倒轉黎講 有冇咁無恥

有睇，唔差
但第一集陳欣健同條d對答想點心諗做乜鳩

AGGER 頭幾集招積都無乜點飛黎睇
小黑呢5集係咁飛 劇情又麻麻 做戲又唔得
兩個鐘睇完5集

死肥妹

希望小羽平時唔好太性感, KEEP 住清純IS OK

22 集打後幾時有呢

Hv la

比套劇攪到我依家成日聽番劉華 d 舊歌

已經有哂30集

有無知點解成日一到雷太個鏡頭就變到咁夢幻既 美圖修修咁

好求其wor 第一集已經
198x年但d差佬藍色制服想點

唔撚係講笑
小黑同個令令真係敗筆